乜野先叫有需要人士？

政府某啲政策都係偏向有需要人士，到底乜野為之有需要？ 個個都有需要架啦，點界定邊個合資格？

咩叫不君子行為？

我有性需要

我

me